代友出:中環I banker 被捕前傳

友人好多謝各位既關心，事主而家安全，已報平安。

其次友人希望大家幫手做多d文宣推呢條前傳既片，因為呢條片睇得好清楚, banker當時 背住D防暴行緊路完全無威脅,係D防暴無啦啦撲上去禁佢喺地下，仲用糊椒近距離噴佢。

其實banker 當時明顯係clarify 緊做乜拉佢，期間亦冇講粗口，只係話自己係附近返工，防暴叫佢俾身份證佢都有合作，中間仲講過句唔該，咁未搞清楚就拉緊係會驚同想離開。希望手足們做多D文宣比所有人知清楚當時情況，中環收工路過可以有幾無辜。

推埋隔離post:

Citi IBank Executive Director被補片段

推

我毅進仔無野好輸

唔抵得人地學識好收入高

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港！繁體中文出沒注意

！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！

！！Rick Scott連發兩炮
！撐學生
！鬧黨媒

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

大公司都唔幫手？

ibanker英雄

根本就用枝野噴人

咁都得?

巴打知你好努力宣傳，但太多內容太長啦
連登已經有大量人入左tg
你要宣傳既地方應該係 fb, ig, 微信，果度先係發揮你能力既地方
而唔係連登

我同你講我毅進出來, 我無野可以輸呀

微信？
btw thanks for your suggestion

pish

push

有聲

唔知微信點運作，但既然宣傳就任何地方都試下

我哋條team唔夠人
有心嘅可以幫我哋宣傳下

好，得嘅我試下

ching有時間都可以幫我哋宣傳下

P牌照推 幫幫手唔該

推！要入國際戰線

見人banker就自卑自己係毅進仔，係都要搞鳩你

tui

毅進仔執石仔比屎餵

佢嗰句「香港人反抗」好有感染力

半年100萬
咪同謝x中 差不多

擺明就係毅進仔自卑鳩拉
反映班狗士氣幾差
行出街都冇自信,靠拉班地位高嘅人揾存在感

死黑警
大力推比全世界睇

以低學歷自豪

最後有無被落charge?

推推推推握

agger

小學雞到一個點

真係好柒
係咪以為自己惡晒好型

愈黎愈癲

放心 會有人做

我覺得最後無落charge
真ibanker
小道消息 做m&a

如果唔係240p會更好

我朋友識佢仲係醫院扣留緊

幾時會有人告班仆街

咁都落charge 真係痴撚線
行行下被狗攻擊 仲要堂堂ibank 高層被隻毅進仔搞

推
Twitter Retreet要人

Tui

推
有錢都俾警甴玩

推呀

推！

推爆俾人睇

Push

推推

行街無啦啦比綠色曱甴打
無冧把又蒙晒面
點知你班曱甴係咪恐怖份子
還拖根本好正常

事實上係

所以話班偽進黑警正一垃圾黎

推

黑警死全家

呢單野要俾多啲人知 好多人話自己有包袱唔反抗得 但大家睇到即使ibanker住半山 亦可以奮力反抗！

班黑警瘋狂濫捕

好似好大粒

我覺得會落
班狗小器到仆街
佢有還拖,一定點都攪鳩佢

吊 毅進仔唔抵得
I banker 出來未？

Pish

完全濫捕
依家捕著個ibanker.
搞大佢呀

手足 你要係你個中產階層幫手宣揚開去

屌佢老尾黑警濫捕

攞

我聽到：生理鹽水黎咖7頭

係咪隻狗幫佢洗眼？

一路都係拉你番去 打48 再放

邊有料告到你

推! banker 被濫捕曾經上bloomberg頭版

有機會告到 因為佢有還拖 可能會入佢襲警....
citi: “We are aware of this incident and are investigating further,” said James Griffiths, a spokesman for the New York-based lender. “While investigations continue it would be inappropriate to comment further. We expect all our employees to abide by the law.”

source:

落唔落charge唔係重點

重點係中環番工 仲要係咁高層都比人9拉

未知住，好似仲detain緊48

唔好意思，好難先搵到條片，會試下搵段高清啲

班狗最叻就係冇原因都照拉鳩你坐左48先講 再嘈就私刑

其實有冇人知點解冇啦啦射鳩佢

前一秒先噴鳩人
後一秒就拎支野出嚟話洗眼

除左眼受傷
其他位無事嗎？

佢地真係好撚野。以有毅進資格為榮

屌
推

隨機捉人，仆街

Lm

自卑變自大

有無人加英文字幕po reddit

你一講英文就當你串佢…好一班朱元璋 完全係自卑心作祟

爆咗缸但冇重傷，手足有心

最主要佢有外國國籍
拉咗盞變外交問題先死死地氣唔落

Citi bank,

想揀奶共撐警？

定揀斷絕同中國既商業合作？

Twitter 有段片係另一度有個速狗一落車飛身壓低個黑衣人， 但個黑衣人又係背住佢行緊路

其實依家已經唔慶落charge，除非你好嚴重，如果係純粹48小時扣住你保釋嚇下你就算

tUI

用laser照撚住人隻眼點拎身分證呀 on9

要敬禮 皇軍好 話之你執垃圾定年薪過千萬都要當眾斬首

個ibanker畀班狗咁無理對待，就算唔落charge都要搵領事搞大佢啦

曱甴:生理鹽水黎架7頭
ibanker: 唔該

慘

CLS

Deck the halls with rounds of tear gas
Fa la la la la, la la la la
'Tis the people to be treated
Fa la la la la, la la la la

Shoot the rubber bullets at us
Fa la la, la la la, la la la
Rape our sisters and our brothers
Fa la la la la, la la la la

See the stinging smoke before us
Fa la la la la, la la la la
Strike with batons and live ammo
Fa la la la la, la la la la

Aim at your head and hit your chest
Fa la la, la la la, la la la
Hong Kong police are real ter'rists
Fa la la la la, la la la la

Fast away, our youngs have passed
Fa la la la la, la la la la
Hail the bodies, burn to ashes
Fa la la la la, la la la la

Stand with Hong Kong, can you help us
Fa la la, la la la, la la la
Ask your senators, co-sponsor it
Fa la la la la, la la la la

好似係炒左
利申未FC

佢有bonus ,派到嚇死你

未fc就咪鳩噏啦 伯母個閪咁痕咩

「生理鹽水黎架柒頭」

佢地識玩喎

人權法搞唔到佢

冇number玩秋後又唔到佢 有咩事振美都幫佢地兜

毅進仔幾十萬一個月仲有咩好輸

傳聞花旗炒左佢
真定假

偽進仔唔抵得人地人工高過佢

P牌仔做緊野 好快有

咁都畀人炒真係無天理
毅進仔返鄉下執牛屎啦

點樣傳去藍絲group?

人地住半山
Condom仔想住私樓都係靠垃圾宿舍咋

ibanker 有錢搵清洪 驚條撚

濫捕已經去到上班族都拉喇
幾時先清算到香港班公安?

上到庭應該告翻果幾隻狗襲擊市民

假
已fact check，無炒（或者未炒）

話自己毅進仔真係忍唔住笑

真反抗

其實幾個月證明咗
無人可以㩒得住班狗
鳩拉高學歷, 高職位, 揸超跑
一隻狗都無事

屌警甴毅進仔留名等睇你地班condom俾人用完即棄！一世人淨係威得個一次以為自己好撚巴閉

彭博：投資銀行員工中環放工被捕 花旗籲員工遠離衝突

Push
BTW, 點解2020年都就到, 都仲可以有240p的片?

最中意佢大叫 香港人 反抗!!!

屌佢老味好撚嬲

幫推

六月已經講緊反清復明

一定要幫手足

呢個ibanker好似係英藉